%@metapost:603constructions.mp
%@Titre: \'Etoile sabre et étoile araignée.
%@Dif:2
\begin{cursive} Ce sont des variantes de la construction de la fiche \no5. Il faut à chaque fois supprimer un arc six fois dans la figure précédente.
\end{cursive}
\begin{center}
\begin{tabular}{cc}
\includegraphics[scale=0.75]{603constructions-6}&\includegraphics[scale=0.75]{603constructions-7}\\
\begin{cursive}\'Etoile sabre\end{cursive}&\begin{cursive}\'Etoile araignée\end{cursive}\\
\end{tabular}
\end{center}
%@Commentaire: \og{}Belle figure\fg{} à construire.